疑酒駕又開直播 她害14歲妹腦袋開花爆漿身亡 (有影片慎入）

國際中心／綜合報導

美國加州日前發生一起可怕車禍，一名18歲少女開車載親友出門，疑因轉彎過度導致車子衝出道路，14歲妹妹當場被拋出車外慘死。現在網路流傳一則疑似案發現場影片，死亡的妹妹當場腦袋開花、爆漿慘死，血腥畫面令人不忍目睹，而肇事的姊姊只能手足無措地大聲哀嚎。

美國加州死亡車禍（圖／翻攝自Liveleak） ID-983690.jpg

▲車上3名乘客包括友人（由左至右）、慘死的賈桂琳、駕駛賈桂琳姊姊。（圖／翻攝自Liveleak）

根據美媒《Merced Sun Star》報導，車禍發生地點位在加州洛斯巴諾斯（Los Banos）城市亨利米勒路（Henry Miller Road），警方證實14歲死者賈桂琳（Jacqueline Sanchez）因為沒有繫上安全帶，從後座被拋飛車外當場身亡；駕駛賈桂琳姊姊僅受輕傷，另一名友人則是腿部重傷。

事後網路流傳一段影片，指控18歲姊姊不僅酒駕，還邊開車邊拿手機開直播，才導致這場悲劇發生。這部短短35秒的影片，拍到事故發生前姊姊開心唱歌、車輛翻覆瞬間畫面，以及妹妹右上方頭骨破裂扭曲、嚴重出血的慘死畫面，而姊姊發現妹妹遺體後只能無助大喊「我妹妹死掉了！」期待有人救援，不過警方尚未證實影片真實性。

I tried finding a better quality source for the video, but couldn't find one.
（慎入）

The person killed in a single vehicle crash Friday north of Los Banos has been identified as 14-year-old Jacqueline Sanchez of Stockton.
Sanchez was killed around 6:45 p.m. Friday when the vehicle in which she was riding crashed on Henry Miller Road, east of Mercey Springs Road, according to the California Highway Patrol.
Her name was confirmed Saturday by the Merced County Coroner’s Office. Merced County Sheriff Vern Warnke said Sanchez wasn’t wearing a seatbelt when she was ejected through the back window of a white Buick Century as it crashed and rolled over off the south end of Henry Miller Road, east of Mercey Springs Road.
A Fresno girl also riding in the vehicle without a seatbelt, whose age was withheld but was confirmed to be a minor, suffered major leg injuries, California Highway Patrol Los Banos Officer Chris Smith said. She was previously reported to have suffered lacerations to her legs.
The driver of the vehicle was Sanchez’s sister, an 18-year-old Stockton woman whose name was being withheld pending confirmation that her family was notified, Smith said.
The driver suffered minor injuries and was wearing a seatbelt, Smith said.
According to CHP, the car was traveling west Friday evening when it veered onto the right shoulder.
The driver over-corrected the turn, which caused the vehicle to swerve across both lanes, crashing through a wire fence and overturning into a field south of the road, according to CHP.
Following the crash, the driver was detained by law enforcement and led into an ambulance after being agitated and combative, screaming that her sister was dead as officers tried to calm her down.
CHP did not indicate Saturday whether any of the occupants had been arrested.
Smith said several people contacted the CHP Saturday about a graphic video circulating through social media that appears to show the driver filming video before, during and after the crash.
Smith said CHP, as of Saturday night, hadn’t determined whether the video is authentic and connected to the crash. But officers were in the process of obtaining and examining the video as part of the ongoing investigation.

真心癲 車禍後仲有力拎住Camera 跑過去影住自己個妹爆腦漿個樣仲絲毫不猶豫。
睇完之後我以後坐車都戴安全帶

唔知點解覺得好假

累人累物
死左去算啦

仲係度搖佢係做乜鳩？仲要呃like？

好假咁嘅佢撞完車完全冇事仲咁好精神

女人揸車 + 唔扣安全帶
唔死都難

安已不

屌你老母 有圖唔識得貼link？

重要zoom in個下先最痴線

你條片叫人慎入
之後你係下面又直接貼張圖出黎想點先你

最嘔心既唔係有人死既畫面, 而係佢家姐既莫不關心.

咪臭係

你個名

屌你老尾直接貼圖做乜撚野

on9真係唔好出街害人
打靶算啦

冇骨既?

條友食咗Xanax (外國好興攞嚟啪), 上面link個reddit post有redditor話食完呢隻藥個人會進入I don't give a fuck嘅狀態

依家個家姐都俾人告藥後駕駛

Xanax我都食過啦，食完個人好冷靜就真

嘩屌，樓主痴撚線直接貼圖出黎。

女人渣車

Rip

我覺得相都唔算恐怖，條片仲清